到巴士佬了.. 跟住如果高鐵車長出黎... 三罷還遠嗎？

【星島日報報道】政府昨日宣布，由今日凌晨起暫停在羅湖、落馬洲支線、落馬洲皇崗和港澳客輪碼頭4個口岸服務。唯旅客仍可經機場、深圳灣、港珠澳大橋及啟德郵輪碼頭出入境。巴士業職工會聯盟批評政府仍拒絕全面封關，措施直接增加對巴士前線人員的威脅，正醞釀發動罷工或工業行動。

巴士業職工會聯盟在社交網帖文，批評政府拒絕全面封關，只將人流集中經深圳灣口岸及港珠澳大橋口岸入境，直接增加對巴士前線人員的威脅。認為香港政府必須果斷執行全面封關，限制任何國籍的旅客經中國疫區入境來港，堵截隱性患者將武漢肺炎病毒輸入境內，從而確保醫療資源能應付本港的抗疫工作。

巴士業職工會聯盟指，假如醫護界罷工未能打動政府「拒絕全面封關」之決定，就保障業界從業員健康及公眾利益著想；將開展籌備緊急會員大會表決通過罷工或工業行動。

[公務員工會準備罷工上街］林鄭：限公務員戴口罩，需符三條件

鳩鐵唔係停咗咩？

黨鐵罷未？

幾時?

上個禮拜咪封咗西九囉？你訓醒未？

我講所有車長罷工呀... 封西九有鳩用咩

本港今日（3日）再多1人初步確診武漢肺炎，令確診或初步確診個案增至16宗。據悉，新增的疑似患者是在佐敦開設店舖、沒有外遊紀錄的64歲女子，昨入住伊利沙伯醫院A5病房，今日病況急速轉差，要轉去隔離病房並插喉，情況危殆，將會轉送瑪嘉烈醫院。有指患者曾入住的伊院A5病房，至少5名護士出現症狀，包括發燒或腹瀉，要在隔離病房留醫。有指該病房已暫停接收新症。

疫情已經失控，含莖長官幾時去醫院支持班醫護人員呀?

咪撚兜啦

好撚肉酸呀

你睇下你自己標題打咩

哈... 原來打錯字.. 我想打黨鐵

笑4